依家d人係咪唔洗食野 點解飲食台冇晒人？？？？？？？？？？？？？？

收嗲啦

食野要同你講

呢度唔似高登 冇人想睇你食狗糧

屌你老母

關你撚事？

D人好惡

收嗲呀

i love you

有無美食圖

走啦食屎狗

仆街，啱啱到你係高登感情台開po

睇返我d old post

第一次對我講...

可樂未過數所以冇打手post

你食左你d羊未？

on9

佢唔肯入個煲度 我依家攬住佢哄緊佢入去。。。